可唔可以搵大陸人做我地盾牌呢

琴晚發夢嗰陣，見到十一點幾都仲有大陸人／遊客喺條街度，有部份係因為班狗封曬返唔到酒店／搭唔到車。呢個時候會唔會可以盡量令佢地留低／甚至令佢地（尤其係拖住gip嗰啲）上前嘈狗呢，對住大陸人郁咗手班狗應該都唔得掂。
我地要做嘅唔係話推佢地扯佢地上前，而係同佢地講你地唔駛走，呢度唔會有事，盡量說服佢地留低，甚至煽風點火話狗攔路唔比大家走、叫佢地去嘈，狗好尊重你地，唔會有事。如果可行的話就算佢地敗走都起碼多啲人喺街鎮住或者我地多啲時間撤（拿我絕對唔會覺得公安誤傷內地同胞係更加好嫁）。
有大量大陸人／遊客呢樣嘢係油尖旺對比起金鐘一個好大嘅分別

邏輯有錯請插

幫手推上熱門

［重要］區議會選舉招募各路人馬

各位香港人，光復行動冇可能每日都做
好似屯門公園搞到今日咁烏煙瘴氣區議員責無旁貸
要清洗屯門公園始終要由根源做起
所以除左投立法會外
都請記得投票區議會踢走自動當選建制派

唔好再俾建制派霸哂啲議席
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團
行出第一步拒絕自動當選！

總台TG：

登記左做選民既全部入group
急需大量提名人，義工助選團，Design等職位
入group後右下角Discuss入公頻搵各區admin

要對抗黑警濫權一定要有議員抗衡
否則只會一直任人魚肉

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

仲有藍絲，好似琴晚咁，如果唔覺意影響埋佢地就最好啦

push

部分狗會保護佢地上的士 其餘繼續打鳩香港市民